Досвидания пост. 

Не хотел ничего писать, но целый час удаляя контент из паблика чет взгрустнул. За 5 лет я тут рассказал всю свою жизнь, пошутил кучу плохих шуток и узнал кучу новых людей. 

Дело в том, что ситуация в стране такова, что выражать свои мысли и шутить шутки стало чревато, я не параноик, но и побывать в отделении за такую ерунду, как пост в вк, тем более присесть на N-лет, не улыбается. А явление это повсеместное и многим уже совсем не смешно. Вообщем "Следи за собой, будь осторожен" как пели классики, актуально как раз сегодня.

Всем добра и удачи! Вы обязаны это знать!  Будни верстальщика   нарисуй мне лендинг, очень срочно, к утру...
да конверсию пообещай
заплатить, не вопрос на неделе смогу
уже нарисовал? Мне не нравится, если честно, прощай...  Тем временем на Freelance.ру   